images:
  - source: docker.io/grafana/loki:3.5.1
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/grafana/loki:3.5.1
  - source: docker.io/grafana/loki-canary:3.5.1
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/grafana/loki-canary:3.5.1
  - source: docker.io/grafana/promtail:3.5.1
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/grafana/promtail:3.5.1
  - source: docker.io/library/busybox:1.31.1
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/library/busybox:1.31.1
  - source: docker.io/nginxinc/nginx-unprivileged:1.28-alpine
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/nginxinc/nginx-unprivileged:1.28-alpine
  - source: harness/upgrader:latest
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/harness/upgrader:latest
  - source: hashicorp/http-echo:latest
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/hashicorp/http-echo:latest
  - source: kiwigrid/k8s-sidecar:1.30.3
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/kiwigrid/k8s-sidecar:1.30.3
  - source: docker.io/grafana/loki:3.5.1
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/grafana/loki:3.5.1
  - source: memcached:1.6.38-alpine
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/memcached:1.6.38-alpine
  - source: prom/memcached-exporter:v0.15.2
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/prom/memcached-exporter:v0.15.2
  - source: quay.io/jetstack/cert-manager-cainjector:v1.17.1
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/jetstack/cert-manager-cainjector:v1.17.1
  - source: quay.io/jetstack/cert-manager-controller:v1.17.1
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/jetstack/cert-manager-controller:v1.17.1
  - source: quay.io/jetstack/cert-manager-webhook:v1.17.1
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/jetstack/cert-manager-webhook:v1.17.1
  - source: quay.io/kiwigrid/k8s-sidecar:1.30.0
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/kiwigrid/k8s-sidecar:1.30.0
  - source: docker.io/grafana/grafana:11.6.0
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/grafana/grafana:11.6.0
  - source: quay.io/prometheus/alertmanager:v0.28.1
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/prometheus/alertmanager:v0.28.1
  - source: quay.io/prometheus-operator/prometheus-config-reloader:v0.81.0
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/prometheus-operator/prometheus-config-reloader:v0.81.0
  - source: quay.io/prometheus/node-exporter:v1.9.0
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/prometheus/node-exporter:v1.9.0
  - source: quay.io/prometheus-operator/prometheus-config-reloader:v0.81.0
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/prometheus-operator/prometheus-config-reloader:v0.81.0
  - source: quay.io/prometheus-operator/prometheus-operator:v0.81.0
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/prometheus-operator/prometheus-operator:v0.81.0
  - source: quay.io/prometheus/prometheus:v3.2.1
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/prometheus/prometheus:v3.2.1
  - source: quay.io/prometheus-operator/prometheus-config-reloader:v0.81.0
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/prometheus-operator/prometheus-config-reloader:v0.81.0
  - source: registry.k8s.io/defaultbackend-amd64:1.5
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/defaultbackend-amd64:1.5
  - source: registry.k8s.io/ingress-nginx/controller:v1.12.1@sha256:d2fbc4ec70d8aa2050dd91a91506e998765e8c96f32cf1b56c503c93c34eed5b
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/ingress-nginx/controller:v1.12.1@sha256:d2fbc4ec70d8aa2050dd91a91506e998765e8c96f32cf1b56c503c93c34eed5b
  - source: registry.k8s.io/kube-state-metrics/kube-state-metrics:v2.15.0
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/kube-state-metrics/kube-state-metrics:v2.15.0
  - source: registry.k8s.io/metrics-server/metrics-server:v0.6.4
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/metrics-server/metrics-server:v0.6.4
  - source: us-docker.pkg.dev/gar-prod-setup/harness-public/harness/delegate:25.06.8620
    target: edas-docker-snapshot-local.docker.fis.dev/harness-public/harness/delegate:25.06.8620




----------------------------
#!/bin/bash
# Fetch images from Deployments, StatefulSets, DaemonSets, CronJobs, Jobs
for kind in deployments statefulsets daemonsets cronjobs jobs; do
  kubectl get $kind --all-namespaces -o json | \
  jq -r '.items[] | 
    . as $item | 
    .spec.template.spec.initContainers[]? as $ic | 
      [$item.kind, $item.metadata.namespace, $item.metadata.name, "initContainer", $ic.image] | @csv
    , 
    .spec.template.spec.containers[]? as $c | 
      [$item.kind, $item.metadata.namespace, $item.metadata.name, "container", $c.image] | @csv
  '
done > images.workloads-unified.csv

# Fetch images from individual Pods (not managed by workloads)
kubectl get pods --all-namespaces -o json | \
jq -r '.items[] |
  . as $item |
  .spec.initContainers[]? as $ic |
    ["Pod", $item.metadata.namespace, $item.metadata.name, "initContainer", $ic.image] | @csv
  ,
  .spec.containers[]? as $c |
    ["Pod", $item.metadata.namespace, $item.metadata.name, "container", $c.image] | @csv
' >> images.workloads-unified.csv


-----------------------
kubectl get pods --all-namespaces -o jsonpath="{range .items[*]}{.spec.initContainers[*].image}{'\n'}{.spec.containers[*].image}{'\n'}{end}" \
| sort | uniq > images.pods.txt

kubectl get deployments,statefulsets,daemonsets,cronjobs,jobs --all-namespaces -o jsonpath="{range .items[*]}{.spec.template.spec.initContainers[*].image}{'\n'}{.spec.template.spec.containers[*].image}{'\n'}{end}" \
| sort | uniq > images.workloads.txt


cat images.pods.txt images.workloads.txt | sort | uniq > all-images.txt
